有冇人發夢會夢到好好笑嘅嘢跟住笑醒

醒咗仲笑緊
好ON9

喊醒就有

=.=

都試過
但係笑醒真係好好笑

嗰夢講咩

好似有條友唱歌唱唱下走音跟住勁好笑
就醒咗仲陰陰嘴笑緊

發夢見到校長裸跑 笑到醒咗

試過 個夢發生係學校
咁以前中學有個光頭呀sir 不嬲都好惡 上佢堂冇人敢搞事 但係夢入面我唔知做乜走去打佢個光頭一野之後跑走
佢即刻追住我但唔夠我跑 我向後跑做埋啲奇怪動作挑釁佢 跑到好似奇行種咁 佢都唔夠我跑
最好笑係佢一路跑一路講 屌穿你個閪呀 屌爆你個閪呀 屌你個老母呀最後仲要仆左街 之後笑到我醒撚左

發夢見到樓主喺度傻笑笑醒咗

試過兩次 最上一次係前幾日

好掛住我咩

之前睇完歐聯決賽，皇馬打利記，之後夢見返卡列奧斯派膠，瞓著左都笑返醒

真幸福

試過發夢同條友去搭𨋢
點知部𨋢爆炸
佢成個人黑曬加爆炸頭好似卡通片咁
笑到我標眼水 醒嗰陣眼角係濕

醒咗會覺得好神奇

試過成張床濕哂

試過自己上左獎門人玩 之後佢地成日講埋啲on9野笑醒左 醒左仲要笑多一陣先停

Super！

試過真係會笑住醒